日男肥窮醜毒卻擁超靚女友 狂晒恩愛竟激怒網民？

所謂的「勵志哥」，是泛指一些其貌不揚，但卻擁有女神般女友的男人，是能令所有男生都重燃人生希望的存在。

近期日本出現一名Boss級的勵志哥，在肥窮醜毒的情況下，仍有一位超靚的女友。

日版勵志哥

這位勵志哥叫作ぱるぱる（Paru Paru），今年24歲，是一名人氣平平的Twitcasting直播主。除了肥窮醜毒之外，他還沒有任何正職或兼職工作。

不過，他有一位交往了7個月的超靚女友，而且還經常於Twitter晒恩愛，令一眾網民超級羨慕。

無上進心兼軟飯王？

通常看到這些極端例子時，正常人都會心想：「可能他是富二代或有上進心吧...」

但事實卻並不是如此，在他開始交往後，就於Twitter上不停強調自己沒工作、超窮、廢青等等，還多次要女朋友請客接濟、買衣服給他，因此亦多了不少Haters。

個樣幾敦厚

唔算醜

唔好攞

肥姐 唔算醜

我都有個令令女友

睇錯要女友接客

點解我無

有啲似鄭亨敦

請大家支持BYE BUY DAY